中小企老闆扣埋人工雜費開支！有冇五、六萬一個月入袋

一間大約八、九人既公司

行行唔同架喎
茶餐廳老闆又係請8 9個人
accounting, law firm 又可以請8 9個人

實有

老細仔女學費點計
剩係呢樣「雜費」都一年成百萬

老細日常開支, 車費, 甚至自己屋企租金....11~12萬差唔多

10萬

細公司就細公司啦 中小企 講到佢地好偉大咁

咪又係當人狗咁撚

屌你老母呀蚊型公司

佢地d生活費開公

個5萬當儲錢

唉喲喲 比間蚊型公司恰呀？

sme 要睇做邊行